屋企樓下過條馬路就係隔離營

西貢康樂戶外中心決定左做隔離營
係西貢第三個隔離營
前面2個隔離營唔近民居都算
而呢個隔離營就係 我！屋企！樓下！對面！馬路！！！！！！！！

平時出出入入落西貢係 一定一定一定 要經過
但呢單野其實仲有好多西貢人同出面係唔知！
利申：住西貢對面海

西貢人
2月9
星期日
下晝 1點
廟口等
仲唔出黎以後冇命再出黎

麻煩各位 高托貴手 幫手spread出去
西貢 一定會 淪陷 首個 疫區
西貢連帶香港 玩撚完
真。攬炒

推

推！！！！

咁又點
成個西貢你隔籬鄰舍咪又係照常返工
所有呢啲行動post
就算搞得成最後班狗咪又係拉幾個年輕手足
跟住第二日大家好似冇事發生過咁

星期日 下晝1點 西貢廟口

星期日 下晝1點 西貢廟口等

講明隔籬 , 當然喺你隔籬啦

歡迎光臨 西貢疫區

西貢撚向全世界求救

分化撚全面進場

西貢變疫區 連帶成個香港都會玩撚完 唔好再覺得西貢野唔關自己事！！

星期日 下晝1點 西貢廟口見

西貢廟口係邊？唔係住市中心果隻唔識

R.A.P.

你唔想俾人分化到
就去證明我係講錯
聽日不成功不撤退
就同你個名一樣
做嘢大膽啲去保護手足
希望你唔係冷氣軍師

利申 我都係西貢人，我聽日都會出

係街市公園同西貢崇真中間個頭，停車場隔離
你落到黎西貢行街市個邊就會見

ching你講啲野好令人誤會姐
btw聽日見

西貢人就在心中 聽日見

推唔郁都推下

西貢個地理位置好輸蝕
非西貢人入去＝高危
除非有明確目的同行動叫街外人支援
否則好難好似其他區咁咁多人
希望西貢人爭氣

康復香港

唔想以後連係屋企都要帶口罩

時代抗疫

明嘅，孤城的確係好難有支援
希望幫手spread開其他區都知西貢野！！

This has to be tui

咪撚搞咁多野
等陣變撚左我屋企隔離就玩撚完

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

只係想測試下呢個post係咪得啲手指指冇腳趾嘅冷氣軍師
之前俾人狼來了太多次 想睇真啲大家係咪雄心壯志先決定出唔出

推

反對市區隔離營

不過手足小心
依家政府係志在必得既心態打壓

美孚大圍捕用200+警力 打200個街坊
火炭琴日乜7都未公佈都400曱甴準備

我頭先都開左post 無人理，靠呢個post

FB見到

有冇睇琴日馬鞍山嗰個po呀，咁山卡啦預咗

仲有好多選擇 eg黃宜洲
點解一定要係大家屋企隔離

西貢人幫推

今日西貢好多狗係到行黎行去，有人被搜身

push

林鄭月娥週邊有廢棄醫院都唔用

自從上次夜晚快閃西貢遊之後，就日日都重狗

pish

頭先見到4-5架狗車返狗屋

諗起美孚人欣然接受

推 住你隔離 到時見

一點廟口 不見不散

西貢有乜海鮮咁勁

係時候connect 埋天后

推！手足加油

已經感覺聽日可能係送頭
但諗起屋企人 覺得一定要出
希望大家幫推同至少比人知
西貢唔係山卡啦地方
而係有兩個唔近民居既都唔用住
即刻用左隔一條馬路就到民居既隔離營

話明隔離，當然係隔離

景點

和平撞車

18區真開花，
今日攪火炭 聽日又黎

幫手推

冇口罩
不了

我今日去火炭過個得30人左右 祝妳好運，守得1區得1區

推唔到 仲係p牌仔

呢啲嘢睇人多同夠唔夠膽

你好似粉嶺咁樣又放火又阻街政府咪可能驚

你個到唔夠人多就冇架啦

推！！！

推動

YO

我敢肯定班狗一定佈哂防 佢地要接待同胞 殖民地下等賤民點死關佢地咩事

Push.

連登仔咁有錢

哈哈哈 西貢你估旺角呀? 比多條清水灣道你都死啦。你都係收收皮先

冇人想知道你哋出去 and 住西貢
唔好講錯嘢

唔行過去咪冇事囉 cls 鏟平坐山做好唔好

up

唔係有錢先可以住
d村係以前政府要起水塘趕漁民上地安置佢地

吹咁大風 得一條大路附近啲民居又細又有圍牆 一架警車就夠圍捕啦 部署都唔洗

最慘係西貢係起得幾層樓地方

如果淨係叫西貢人去，好難聚人
但係其他區人又唔熟地理位置，嗰頭又難走，有起事上黎行成個鐘都出唔到去，其他區人真係唔好入去

對面海村公屋黎
好多公公婆婆係個到住
而且佢地有啲都唔知隔籬要起隔離營

點樣唔行過去
係你屋企門口起隔離營，你試下唔好經過佢

你都幾自私
自己屋企附近先出post

有推過行動post有share文宣有做d咩又要同你講？
而家自己屋企有事出post都唔可以？
Btw thank幫推

屌你都廢事

香港人唔需要隔離營

p

西貢. 算啦 藍絲區

你有咩證明你係西貢人？又想呃人

粉嶺?

JM9

係唔係又點？西貢康樂營做隔離營又近民居有得呃人？

who are u

最後一片凈土都淪陷weekend仲會唔會一車車人入嚟

抵死啦，住西貢平時不問世事呀拿，抵呀抵呀

係呀 最好全港都攬炒
你屋企隔離都有人確診呀

梨木樹武漢肺炎指定診所疑遭縱火

唯一解決方法就係強制徵用地產商半山d 空屋黎做隔離營

西貢藍屍表示好enjoy

輝明邨太乾躁 已經示範咗比你睇

屌你啦 西貢好多手足 你就不問世事
擺撚到明係啲港豬成日衝入西貢玩不問世事啦

有無火魔

咁撚多樹

今日已經開始收人

大家都係香港人
點解你咁渣GA

西貢tg處都未破黃極有限
等藍絲勇武做野

咁多樹
燒起上黎唔g點

滿記糖水 對面停車場

藍絲為左保衛家園會做的咩呢

推！！再唔企出黎真係會死

對面海村第一次聽 個名好好笑

咁又點，咪咁自私啦，總有啲地方要起，附近嘅人實反對

直上氣油彈

食下毒啦屌,個個區都有火魔到幾多次
直接推翻政府快好多

已經入左一球

我屌晒你地 個撚個都話西貢藍絲多
明明就係一車車衝入西貢玩嘅港豬先係活係平衡時空 唔撚係本身住係西貢嘅人
係呀係好撚多廢老 但亦都好撚多手足 唔係點會區選全黃呀 屌你老母
次次出面嗌要人 大西北過海都有人早幾粒鐘出去
就係大家話係手足 齊上齊落丫麻
齊你老母啦 西貢已經食撚左兩個隔離營都無出聲
今次呢個係太撚近民居呀仆你個街
口講就話手足不是condom 我呸

屌你老母 我地手足有咩事都出街幫拖
依加到我哋咁 都唔撚諗住求你地
你地班仆街係到落井下石
收皮啦

哦 咁所以就可以有遠民居既唔用 用左近民居既先
政府處理不善就市民食屎都要接受？

而家政府擺明區區隔離營 攬炒

偉大到

香 港 需 要 排 華

#不排華行嗎

兒登真係on撚9 係唔係都話西貢好藍
屌你老母後生個班已經好努力咁去改變呢樣野
依家係到落井下石
好意思話齊上齊落？咪講笑啦

Thanks for幫推

有咩事一定要報警求助

明明就係其他區一車車衝入西貢玩嘅先係藍絲港豬
屌你老母 攬炒囉
反正大部分西貢人都係跨區返工 一齊死

真康樂中心排嘅污水直落個海到
啲港豬呀支那人食撚完啲海鮮都唔知會點嘅
結果咪又係攬炒
加上依家係叫連登仔幫手share出去咋喎
你唔入嚟咪唔入嚟囉

幫推 痴撚線

推呀

身邊嘅人都心灰意冷
唔撚係叫出面嘅人入西貢
叫大家留意同share都無人理
大家都是condom 不用分得那麼細

屌哂你地老尾呀 之前出面有事 個個都幫手 share
出唔到去行既 都幫手share 各自努力
宜家呢？ 西貢有事 點解冇人幫手 share?
手足？ condom 咋！

聽日見啦各位西貢人

好人一世平安小心呀你都

唔只西貢 係所有人都要小心
支那人我屌你老母

Push

記得帶罩

廢老 唔會出黎
放棄西貢啦

AEROSOL TRANSMISSION 死硬LA

送頭行動，懷疑樓豬係狗

對面海 北港 都係有錢人聚居地

推完再推 而家focus係沙田先
只希望聽日都會至少有人做live
而唔係大家比人拉左都唔知咩事

我都係西貢撚一齊推

乜撚嘢邏輯嚟你知唔知有幾多老人家住
仲要唔知屋企附近準備做檢疫中心

對面海有公屋 咪撚癲啦屌你

是但啦 咁撚多遊客on99入西貢玩 坐係路邊食野 去公園玩又唔帶口罩 染到病遲d都係全港攬炒一齊死 有咩所謂姐
歡迎繼續尼西貢吸肺炎病毒 正
我就唔宣傳啦 等d港豬唔知咩事有病好過啦

推
聽日1點 廟口見

西貢咁多個月入面都係世外桃園
今鋪政府仲唔係整樣野比你地嘆

班兒登仔真係痴撚線
有大大個林鄭唔屌 係咁屌自己友 最撚叻就係批鬥自己友
區議會全黃都講到西貢藍絲多快撚d死
西貢人都係跨區活動 有咩咪一齊死 實預埋你班兒登仔

Push ！

開始懷疑係咪香港所有可隔離既地方都近民居

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

介唔介意講清楚邊忽豪宅 邊忽原居民 邊忽公屋

搬出西貢啦
嗰度啲交通真係唔係幾好

幫你推

屌你老母啦

你咪撚on9 啦
呢大半年黎幾多中產有錢人出黎一齊行
香港人個個出心出力都係為左香港好

聽日1點 廟口見

推一推

同樓主一樣住嗰頭 聽日見

繼續推 聽日一點 我要見到你地

入唔到西貢 但都幫手推

聽日見

推推推推推

大大力推

幫推